[拉打撚入］新拉打build

傳送門；

新拉打點睇

w 嚟既

要體諒下佢 無野出

變身動作唔多掂咁
第一集黎講打得幾好

唔知點解我幾鍾意呢個動作

ar標

Right-hand Rule

傳送門：

第二集就死女友，點解有exaid既時感

我覺得好gay
主角個樣都係

變態研究者